Practica:2
	-Modificado Raqueta(Mueve)
	-Modificado Esfera(Mueve)

	-Arreglado el problema en Raqueta(Mueve)
	-Arreglado el problema en Esfera(Mueve)
	-Esfera disminuye con el tiempo
	-Raqueta disminuye al ser golpeada

Practica:3
	-Modificados Mundo.cpp, Mundo.h
	-Creados logger.cpp, bot.cpp, DatosMemCompartida.h
	-Implementada la finalización del juego al marcar 3 tantos un jugador
	-Implementado el movimiento de la raqueta2 al cabo de los 10s de no 		pulsar teclas
Practica:4
	-Borrado el Mundo.cpp y el Mundo.h
	-Creados MundoCliente.h, MundoCliente.cpp,MundoServidor.h, 	 
	MundoServidor.cpp, Servidor.cpp, Cliente.cpp
	-Modificado el CmakeList
